我已經放囇GME

四萬七本，因為GME，數字曾經上過六位數。到依傢得返三萬三。

星期一二果陣仲有profit，沒走到，走去溝淡同諗住會彈返，到星期三四完全沒心情。結果上年賺果啲都輸埋，個人完全諗唔到野，上堂都沒心機。

我係俾個利潤哄咗落去，諗住溝完有得彈，以為strong hold可以迫short squeeze，結果越輸越多。左邊催眠自己，輸曬咪算有幾閒，右邊催眠自己，會彈返上去嘅，仲差啲輸埋學費。

Strong hold 嘅人，對唔住，我頂唔到喇，要走先，你會有好大壓力，而呢份壓力會令你諗唔到野。身邊有朋友或者伴侶有玩GME or 因為GME輸錢，唔好嬲佢。可以嘅不妨distract吓佢，陪吓佢。

由上星期到依傢都係連登勸人收手既人，多謝你地，我一直有睇你地post，知你地為我地好。

可能你呢刻好辛苦，做咩都冇心機，做咩都提唔起勁，連麵咪媽都唔放棄，你又有咩藉口？

怕咩
最緊要拎得起放得底
我都輸左8成幾
岩岩先走左
錢隨時都搵得返
心態要調整下先

上了人生寶貴的一課，不要相信任何網上消息去投資，踏踏實實搵有實力有業績嘅公司去投資，點都唔會total loss

明天會更好

同SH既人道歉?
屌鳩佢地都黎唔切啦 明水鳩你

重新出發啦 我都輸過好多錢
後尾冷靜調整心態都追返大部份

但水鳩人個班sh撚記得繼續SH💎✋

真
GME呢啲有數據差已經傳聞滿天飛
一時兩百幾 一時百四 一時百二

佢應該同點醒佢叫佢地走既人道歉
然後屌班sh撚老母

趁fed仲未停qe roll幾轉就番黎

我都有份屌SH撚 勸人走 但比人屌到反肚
到尋日真係忍撚夠 WFC你地班傻鳩
都唔明班社工點頂得順 聖人尖峰

你哋冇錯，係我太戇鳩

學費啫
唔好入啲echo chamber打J 學自己搵資料做分析
好快會賺返

身邊有人SH
但我無叫佢走 因為股票價格可升可跌 自己意願黎

SH

冇錯 連面仔都唔放棄

咪撚on9啦你
係SH嘅人要同你哋道歉呀
唔係佢哋on撚99 圍爐搞個邪教出黎 邊有咁多人輸

如果唔係啲人自己貪心會出事？

原來又係一個想圖利既人
你對唔對得住d手足
仲係到開post搏同情
死開啦

辛苦了，畀自己休息下先，錢冇左可以搵過

利申：同路人，同你一樣輸差唔多

由頭到尾都係大戶打交 散戶執錢

真係以為你班傻散squeeze到？ 自己睇下成交啦

兩日150億1日300億 散戶買到咁多錢咩

你算好彩執得返大半條屍當上一堂 下次分段食糊啦

仲有下次先講

仲記得上星期有好多人警世要小心
一大班人屌走佢地話人廢淡

如果當一般股票咁玩
升勁多果陣
點都會賣少少部份獲利先
有啲人直頭係回收晒成本去 sh

ss 前提係要團結
最大問題係
你唔知同場有幾多人係 sh
有幾多人只係投機
各懷鬼胎

其實每1-2年都有妖股出現 近期D既TLRY BYND
GME係有少少唔同 初出發點係好
但上星期80幾磨完爆上果晚 明顯已經大戶入曬場
放曬已經好好 起碼識認輸
可能好多人都好嬲限買 但唔限買其實大戶推上去
再趺落黎 趺死仲好多人 發達既只有小數
問心 真係推到上一千 你果刻都會貪心唔賣 仲係信SS 3萬幾蚊
加油 巴打 我都輸過錢 過來人 宜家努力仲儲緊

溝淡

態度正確

利申 輸左8000鎂

Game theory lor

好難全部人一齊團結，仲要團結咁耐，仲要過山車咁...

由頭到尾都知道係局黎
就好似wechat女咁 第一轉多數係賺錢 咁咪只玩第一轉

點解唔賣一部分0成本左先？

比較高明既騙局,中左既人唔知自己中左,亦唔知邊個係得益者

就好似土共果d係低手 用監控同控制同勞改黎令社會運作
高明係好似老美咁講人權 自由 所謂既民主 黎盈聚國民 等佢地唔知自己係個局入面. 到真正建制被挑戰 有咁下三流就咁下三流手段黎處理 一d人權自由民主都冇。eg 秋後算賬手無寸鐵和平示威者。冇戴委任証槍殺示威者 事後冇成立獨立調查委員會查事件

牛市賺嘅錢輸晒比一隻垃圾股

你甘心咩？

今晚開始入報仇啦

但你都唔應該同佢地講對唔住

一路升一路放，但跌果陣剩溝沒放到

成班on9仔
放咗仲上嚟曬，覺得自己好醒

你輸成個倉8成都睇得幾開

模擬倉

講得岩 投資既真理： 你係買個間公司 買你對佢既信任同認識
（利申 我都貪 但我淨係用總資金1% 去買博佢升30000）

癲左咩 講咩對唔住 依家你係醒過佢地啦 唔通跌番落幾蚊先走咩 傻豬
仲有大把時間追番個幾萬 加油

唔好放啊！
怯！你就輸一世

好簡單一個問題，有賺唔識止賺部份／食到0成本由佢飛，怪得邊個

成日諗住刀仔鋸大樹，咁既心態今次你唔死遲早一日都會死

profit taking係好重要。
升左咁多，攞返個本之後就用食花生既心態SH。

老實講
買得GME預左drop to zero
入場前應該要好清楚呢場係賭博
想穩賺既一開始就唔應該入
唔係投資

利申：未放，入得兩股純參與見證歷史

當初唔唔少post都有人勸過班SH睇住 但點知比個良心當狗吠 仲要比佢地屌番轉頭撻數據又咩又7咁

未上300前有堆人100幾200蚊買都可以輸到甩褲

其實一開始都有人講呢場係賭博
最多咪入一兩股玩下
又會有人all in都有

妖股呢d梗係最低成本同風險去玩架啦，個個走去all in身家

呢個係重點衝入場只諗賺錢唔諗蝕錢

輸淨4皮 應該拎去買咩好

樓主
你個價位其實都幾低
sh 還sh
下次見升咗好多都放返啲攞返個本先
咁就算drop to zero你都無乜嘢

你唔同班高價買入嘅sh撚
佢地連攞返個本嘅機會都無

總括黎講係你策略出現問題

其實輸少少都唔係壞事，今次咁贏大錢就會好似賭徒咁賭落去。。。

班人真係痴撚線 唔買又屌 賣又屌 人地點做關班撚屌咩事 比人水果班又係 明知連登多假膠仲咁信佢地 下次做多啲功課先好信人

個市同佢個價值成反比 呢啲錢我真係賺唔起

放左正廢淡💎 ✋
但歡迎你脫離邪教💎 ✋

養老股 再加 自己儲下錢

鳩sir你都會玩啲既咩？

淡友為你好
佢地連一萬蚊賭本都冇咋
上連登咪認真啦，10個9個半都係公屋下賤血統賤民

係股票市場投入個人感情真係反智至極

連登多少年股神

我stop loss之後喺個po食花生睇住尖sir畀人屌
入面有幾個帶頭sh巴打一見有人持相反意見就狂屌
Block人block到玩緊單機連登咁 最後去晒tg圍爐group

第日你睇見 SH 撚發大達你就會後悔多一次

利申：支持 SH 但無買

Bin bin有力

叫人 SH 正撚樣

食撚屎啦 手joke 你有冇貨係手呀

成班廢淡真係
繼續SH

唉，我都斬左

如果今既上返$200 你會唔會更加唔開心

我冇貨會唔會屌佢呀?
我就sh到宜家
你呢?
輸錢輸到慒撚左?

玩高風險叫人sh全部死全家

迷途知返，唔係輸好多，今年實可以賺返。我讀書果時都試過一個星期輸鳩左十幾萬

上到420.69已經賣哂賺左4倍

根本同wechat, tg d美女炒股group一撚樣

話明水人，一早走哂 搭靚個棚，引人上去，典型老千局，但我都信唔少人混水摸魚都應該贏到錢既

仲講對唔住，即係你都其實未瞓醒

其實應該繼續屌你

講真，起落咁大你落得場預咗高風險，上過六位數都唔放，呢啲就叫貪字得個貧，人地叫你SH就SH？明知呢隻股非比尋常，叫你SH嗰啲其實高位入瀨撚曬屎咋，低位入嗰啲醒目嘅一早笑住走撚曬啦。

gme小注玩下 重貨喺其他地方 其實無乜嘢
係真係唔好瞓身啫

sh咁耐而家先黎走
你識唔識玩架

仲要樓主係第一浸入，$58都有啲料，比我4-5百徘徊緊嗰陣就好走，知唔知自己賺緊幾多倍？

你以為班淡友咁得閒做社工？
其實佢哋個個重put同你對賭緊

輸萬幾無問題啦
剩低既錢all in 買put

學生股神

SHort

我都放晒, 痛定思痛買正常正股重新出發
個零星期-3K USD 追到-1K

廢j
e家 50蚊 特價
繼續溝到 100蚊
博佢彈上去仲好

調轉諗，你500蚊走哂你會覺得自己係股神，之後只會輸得更慘

hold 幾股呀?貼倉睇過
我夠話我HOLD左1000@$300 啦
日日sh sh
根本就係想人同你一齊仆街

咁你又hold幾多
貼黎睇下
冇既話我都唔想同你嘈

當時嘅心態$500放完都係會入返黎博